30藍絲打傷區議員 胸襲女職員

兩名深水埗區議員，長沙灣社區發展力量李文浩和公民黨劉家衡的聯合辦事處，早前貼出「藍絲與狗不得內進」告示，今日約30人手持標語和木棍等到該辦事處抗議，其間有人襲擊辦事處內的議員和職員，兩名議員均有受傷。

長沙灣社區發展力量在fb專頁中上載辦事處遇襲短片，劉家衡在辦事處門口遭多人揮拳毆打後退入門內，其後多人在門外叫囂，更有一名戴黑色鴨舌帽、戴口罩男子手持木棍向門內揮舞。長社力表示，最終管理處報警，有數人被捕，而李文浩、劉家衡和一眾同事都有受傷。劉家衡更在fb專頁中表示，有女同事遭到胸襲，兩名女職員受傷送院。

該辦事處貼出「本辦事處不為任何藍絲提供服務」與「藍絲與狗不得內進」告示後，遭多個「藍絲」網媒炮轟，連日來都有人在門外示威，昨日更有一名中年婦在門外吐口水和潑液體。長社力昨上載事發片段，表示「黃藍是政見，抗疫是良知」，辦事處已用1比4漂白水多次進行消毒，直言「呢一啲就係藍絲嘅質素，唔畀你入嚟係相當正確嘅」。

推

政研會主席？who?where?

直播片及疑似襲擊者

南昌北 劉家衡議員辦事處又比藍絲搞

自認係狗發爛
留意實睇警黑包庇

李文浩引警方稱：香港政研會主席鄧德成被捕

李文浩接受《蘋果》查詢時表示，認出其中一名在場者是曾與立法會議員何君堯合辦撐警集會的香港政研會主席鄧德成，而警方則向他表示已拘捕鄧，惟未有透露至今拘捕了多少人。李補充，衝突約於今日2時開始，至約3時在管理處報警後，一名白衫警官曾到場了解，惟他向議辦各人查問過後，襲擊議辦的「藍絲」都已散去。

李文浩稱，事件中兩名議員和3名女職員受傷，其中兩名女職員已赴醫院驗傷，辦事處的閉路電視亦遭到破獲。李文浩對事件感到憤怒，強調認為貼出告示並無做錯，呼籲民主陣營的朋友加入聲援。

所以，藍絲與狗不得進入係啱嘅

唔夠人打就咪鬼貼呢啲啦 嬲打咩

miss pun

熱愛和平 理性思考既藍絲

唔講閪知你係藍絲定狗咩
點解係要自己衝出嚟柒

有片

夠打就會俾黑警拉

等睇班狗幾個月後都唔告

我係臭閪社主席

垃撚圾藍絲

想問係度拉扯緊乜？ 黑色遮柄？
班友咁痴線 ,比著三兩個後生仔 等佢地走個陣都可以...

有冇所有藍絲樣 貼係各區

希望再有議員遇上類似突發情況可以盡快fb開post求救，可能附近既巴打仲可以趕得到去幫手

如果call馬打交唔犯法
你估會唔夠班廢中廢老打？

係咪真係有拉呀唔多信

正確決定

大大間鋪係度 你在明人在暗 低調啲好過

睇下你條 on9 仔幾時畀人打

要贏就要高調，如果捉到1個坐就理論上小一張票，弓金額又可以告 告完小額又可以暗玩

有冇人起到班廢老底 我地唔夠曱甴打姐 冇理由打唔贏班藍絲

正想講呢句

警方以涉嫌集體毆鬥罪香港政研會主席鄧德成被警員帶走

遲d會拉埋兩位區議員?

呢句說話，應該你同你d支那同志講
下下口交部，但連響你隔離既俄羅斯人都唔敢打
唔係諗住伸個頭出太平洋俾人打到仆街呀

你都on撚9既 真係有心要打又唔會比黑警搞既話班廢老會有得剩？

支那不嬲奶開俄羅斯

dklm 藍絲仆街死

推 揾返岀黎召喚神獸

摵時潘有冇蝕底

push

如果喺美國班暴徒晨早俾人射死咗喇

驚畀人打所以就唔貼?

驚畀狗咬就唔出街?
(我話流浪狗，你知啦，依家又肺炎，好易有瘋狗症，絕無影射)

Push

7.21 翻版

係咪破壞社會安寧 30人夠砌暴動啦

班綠曱甴實唔撚拉藍曱甴

暴徒

記得打瘋狗症針

劉家衡今鋪大獲 藍絲先打佢一獲 無人被捉 之後啲狗遲啲再搞佢

班友係自認狗定藍屍

推！
警察出黎止暴制亂未

無搞手又點會聚到咁多人 藍絲有撚行動力咩

一定拉唔倒人 拉倒都唔洗罰

班藍絲有晒樣

仲自稱政研會，專做打壓言論自由嘅暴政研究？

坐監都有得投嫁，白痴仔

各區勇武幫下各區議員
有藍狗搞事要出手處理

次次有藍屍暴力事件都同政研會有關
721何已完就係同佢地有飯局

拉完咪又係放

屌佢老母 藍屍

有
不過轉頭放人

下次對住班非人物種
就用漂白水幫佢哋消毒喇
地版要消毒，班嘢要消毒

唔知會唔會有藍絲淋漒水又咁豬淋到自己有呢？希望佢哋唔好咁激進啦

班廢物上屆選立法會成隻小丑咁

唔夠人打就唔好係連登串人

嬲打咩

歡迎支持小弟網店。
🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

但投票率好似奇低 所以我講理論上

下次打埋落去廢事你誤會 謝指教

屌

咁衝動
句嘢得罪咗你？

撚狗做得好
不過有職員受傷 唔完美 要改善

竟然釣到條大魚

正

Dllm

我地玩左半年都無襲擊過區議員
多謝藍絲狗開先例
我地會還的

叫狗嚟拉返狗

要籌錢 facebook 落廣告 針對藍絲
廣告內容要係話支持政研會帶30藍絲打傷區議員
配啲好暴力嘅圖

打到miss pun入左院

元朗班鄉黑 勇武都未驚過
你班廢老 我和理非都一拳一件

不過我認 我係驚比狗咬

呢一啲就係藍絲嘅質素，唔畀你入嚟係相當正確嘅

一定講清楚事情始末，係因為佢地派口罩，唔夠派有人冇就屌鳩人，先會貼呢張嘢，呢個係果，唔係因！

30件藍絲係哂到

所有黃區議會張貼「藍絲與狗不得內進」會係咩景象

公眾地方行為不檢
普通襲擊
非法集結
傷人
藏有攻擊性武器
藏有工具可作非法用途

跟本就唔應該服務敵人，又想用愛與和平感化佢呀？

會變葛咸城

呢一啲就係藍絲嘅質素，唔畀你入嚟係相當正確嘅。

好似咁，係門口打，打完都係不會內進

W

Ching 你奴才黎架？

721翻版

講清楚返姐，廢事有人話故意挑釁低死，事實係藍絲挑釁在先，唔會俾佢地又扮演受害者扮冤枉學人講道德

冇可能，好多左膠

Report都好有用啦
西瓜小牛721出一日，佢哋同大波man成日出

預備定幾個滅火桶啦, 一黎噴鳩佢地

miss pun有冇受傷

仲講咩「民意會輸架」都係on9，先唔講今時今日係「如果你放過藍絲同on9，先會輸哂民意」

2020年，希望唔好再有on9行出黎講：我係左膠我自豪
用左膠、大愛黎包裝、掩飾自己係on9既仆街真係唔撚死都無用

倒食油落佢地度,企都企唔到仲打條毛咩

Miss pun

擺定幾把斧頭係辦事處啦

oppp

兩個女職員受傷佢係其中一個

事實係。。。

但係打人就太過份

咁又係 班狗不嬲冇性

屌你老母臭閪班藍絲真係痴撚線！
周街揸住碌棍又無狗拉佢藏有攻擊性武器！
用黎打埋人都仲未撚告佢蓄意傷人！

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實好多支那狗都自認係狗
一定會衝出黎

大愛左膠掰大隻屎眼睇清楚未呀
仲派口罩比班仆街

係

其實係，預咗個結果會係咁
都唔放定啲架生整度好少少嘅閘
如果藍絲係屎佢地就嗱屎上身

Up

That’s why 藍絲與狗不得內進

你咁有高見
咁你講有咩可以做

好暴力

一係請幾個人翻嚟 一係咪鬼貼 你明知藍屍狗最後一定冇事就咪嬲打啦

香港人就係成日包容呢班真正恐怖分子先壯大佢地個膽 每次都應該打返去

依d藍屍狗真係好暴力

dllm

我反對藍絲
你可以打我了

唔同政見就打人 成班暴徒 好暴力

黑警呢？

班毅進星拉人未又唔做野

藍屍同狗一樣都係畜牲

藍屍同狗都係一撚樣

何妖啲馬仔

班人做咩咁嬲 ....

藍屍唔係好撚憎暴力？

根本就係 班暴徒藍絲成日打人
大家以後見到一定要止暴制亂 教育下呢班社會垃圾

請幾個保安？ 定民安隊
依家都叫有d片睇下d 仆街樣
至於黑警唔查 就黑警問題

佢哋就係低質到呢樣都諗唔到

一有情緒就爆出嚟

我一直都以為藍絲係一條絲帶嚟，而家先知藍絲係人，仲要係弱智嗰隻

去藍絲群宣傳，就係依班人冇嘢搵嘢做，影衰我哋，以為我哋郁啲就喊打喊殺，我哋好理性嘅，等佢哋內閧都好

你講咩話-0-0

人手止暴制亂

記者唔好行咁近藍絲堆入面﹐小心火魔同聖水

up

呢啲叫唔叫對號入座 都冇人話你係，咁大反應做乜

煽惑他人公眾妨擾罪

DLLM

法治已死都唔使煽動暴力嘅，網警is watching you bro

其實係你貼完又冇諗後果同對策
呢件事本質上同屌狗差唔多

有無人去李文浩個人FB果到撐場 佢比藍屍圍攻緊

有

推呀

其實都正確，能戰先可以挑釁，或者可能係李文浩佢太天真未有準備好

可以叫定一D相熟同路人上去湊人頭，起碼班藍屍黎到都唔敢咁放肆先

真心唔支持報警

唔打9番D藍屍，佢地就打過番尋味
個個紅衛兵

一定報警
納稅人錢駛佢地係應份
無人阻止你用其他途徑行公義, e.g. 私了